咁高調搜蘋係為咗入罪

國安法根本就唔需要證據就入到罪
咁高調做場戲係比香港人睇
話比人知：
我有入去搜，又搜到“證據”所以佢係犯法，唔係港共政府亂咁捉人，完全依法辦事既感覺